娛樂圈班偽人個個都奉子成婚，呢個風氣真係痴撚線

而家d女人真係恐怖
攞肚入面小朋友做賭注
然後逼個男人結婚
如果你地對呢段關係無信心咪分手囉
當仔女係d乜？ 係condom?

湯怡你咪係其中一個囉

咁男人何嘗唔係唔戴套

lm

你又知唔係條仔拮穿個dom

如果係我一定無套中出湯怡囉 戴嗰個都on9 有咗咪到時先算

個個都食藥啦 仲用套 擺明有心裝條仔

根本唔知邊個先係生父....

知唔知食藥對女仔傷害都幾大
個女仔會肥